黎近7月11至7月17會去沖繩，有無人一齊去睇煙花

黎近一個人7月11至7月17去沖繩

得知7月15日海洋博公園有煙花大會

但自己無車牌，諗住坐的士上去睇

唔知有無巴絲打一齊去睇

平分車資